明明綠燈 轉眼變成紅燈

屌好撚痴線

道指真係好癲，走勢有啲似今日恆指

一個V彈 一個A插

道指可以10分鐘升返1000點

入完即跌

明明紅燈 轉眼變成綠燈

一千幾百，尤如垃圾

又升返 痴9線。

又轉番做綠燈